蘋果日報 新聞 20200127 星期一

蘋果日報 新聞 20200127 星期一

頭條

慢澳台九拍 港局部封關
前日稱不可行 今限制湖北人入境
新型肺炎疫情最新發展
病毒傳播力增 潛伏一天即發病
新患者 曾打瘋狗針 瞞來自武漢
發燒再到律敦治始申報 妻女隔離
醫護擬下月初分兩階段罷工
學護投訴被推上抗疫前線
惠州探染疫父 女兒全家隔離
港測試治療武漢肺炎新藥物
袁國勇料港現「隱形」病人
推斷佔確診者數目一半
政府倉庫存千萬個N95
國泰推三級防疫措施補鑊
保誠經紀叫湖北人來港投保被炒
武漢教授發燒 來港求診惹不滿
黃藍合作堵路 阻設隔離營
暉明邨遭縱火 防暴噴椒拘11人
迪士尼海洋公園暫停開放
遊客不滿退票被拒 斥關園倉卒
屯院警崗加膠簾自保
威院出逃夫婦：我不怕
傳飛機灑消毒水 農戶漏夜收割
全民恐慌搶糧 「米全沒了」
粵立蒙面法 拒戴口罩列刑事
官方派防護服 被揭一穿即爛
衞健委試用愛滋病藥治肺炎
阿里捐10億 不加價助抗疫
逃出疫區 逃不過歧視
聞鄂色變 全國喊打武漢人
台暫緩小三通 大陸人需隔離
內地禁野味直至疫情結束
哈佛專家：感染者或一傳四
加國首錄病例 美英日包機撤僑

=================

要聞

鄉議局為港求得中籤
「天眼恢恢疏不漏」
車公預示 林鄭 警隊 有報應
典出馬謖帶兵 網民︰維尼揮淚斬月娥
沙田得上籤 有望先平定疫情
善信讚靈驗 「高官應有此報」

==================

港聞

稱全民派錢具爭議
陳茂波「仲諗緊」
勇武父子分開過年
涉藏槍彈 演員保釋 退休漢還柙
旺角紀念魚蛋革命四周年
警TG射中示威者
港聞專題：今個新年不快樂
精神創傷疫潮爆發
差半厘米失明 16歲少女無法上課
前線女手足覺被監視 常以為被捕
急救員體重急跌10kg 吃飯也內疚
歷7.21中六生 服精神病藥致呆滯
精神科醫生：要先照顧自己 暫遠離事件
專家：警察也有創傷 現行醫療制度難承受
【壹週刊】力抗打壓 消除猜忌
黃店：幫到同路人就有動力
蘋人誌：
身為香港仔，我自卑 Edward Chan

====================

國際要聞

不聽特朗普警告 為貿協蒙上陰霾
英5G非核心建設 料允許華為參與
國安顧問推波助瀾撐華為
美大使促英進口氯水雞肉
英前間諜被指揑造特朗普黑材料
特朗普律師：控方圖推翻大選結果

==================

兩岸要聞

金融大鱷失蹤三年生死未卜
傳肖建華患重病
中央未有發落
旗下資產遭吞併 包商銀行或易名

====================

國際新聞

金正恩姑姐初一「復活」睇騷
曾傳入獄被自殺 今與「殺夫仇人」同場
英微創治肺癌 減併發風險
波音777X首試飛 最快明年初投入服務
國立巴黎歌劇團莫財復演
桑德斯艾奧瓦民調暫領先
哈里夫婦屢被追蹤 皇室制訂回巢計劃

=======================

絕症+傳染性高
放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦